[ 閱讀理解] 佢哋喺香港既美資銀行既資產係咪都"block"?

"As a result of today’s action, all property and interests in property of the individuals named above, and of any entities that are owned, directly or indirectly, 50 percent or more by them, individually, or with other blocked persons, that are in the United States or in the possession or control of U.S. persons, are blocked and must be reported to OFAC. Unless authorized by a general or specific license issued by OFAC or otherwise exempt, OFAC’s regulations generally prohibit all transactions by U.S. persons or within (or transiting) the United States that involve any property or interests in property of designated or otherwise blocked persons. The prohibitions include the making of any contribution or provision of funds, goods, or services by, to, or for the benefit of any blocked person or the receipt of any contribution or provision of funds, goods or services from any such person. More information on the entities designated today."

係

唔係美資，係所有有美元清算業務既銀行都包。

我覺得可以咁解讀，如果 "U.S. persons" 包埋 U.S. 公司

唔係純美資，只要在美國有業務或設有公司或上市的，都應該唔可以同牠們有錢銀來往

可以用崑崙銀行啦

唔知過晒d資產去昆輪銀行未呢

以往中左ofac，基本上所有透過有國際事務嘅銀行嘅金錢交易都做唔到

換言之, 得中國銀行幫到佢?

都唔得呀
中銀都有usd clearing

上崑崙銀行個網睇下, 有pony同transformer信用卡

但你信用卡都係用銀聯即都係唔用得
最多存款，但依間野出咗名收費高，門檻高，服務差，做野慢

香港戶口會唔會凍結定取消

支共先唔會拎4大國行出黎同佢搏

cancel, 叫你拎返d錢即刻躝

中銀都會CUT佢

中銀係美國都有BRANCH

US persons 係包埋US corporations

重記唔記得個俄鋁股票，我有次想在恆生戶口買貨，在電腦㩒來㩒去都買唔到，收尾打電話問恆生點解，佢哋話唔買賣呢隻股票，打聽下原來係美國制裁咗呢間俄鋁！

但如果中国銀行(下稱"支銀")要做美國生意都一樣唔得...財政部都可以要求佢CUT呢11條友account

又幫到國家回血